\chapter{Zaključak i budući rad}
	
		 \textit{Zadatak grupe NeKreativni je bio razvoj web aplikacije za iznajmljivanje romobila. Aplikacija je trebala ponuditi usluge iznajmljivanja i unajmljivanja romobila kao i recenziranje korisnika, međusobnu komunikaciju i prijave problema adminu. Nakon nešto više od 14 tjedana izrađena je i dokumentirana aplikacija koja zadovoljava navedene usluge. Izrada je bila podijeljena u 2 ciklusa kako je i predviđeno nastavnim planom.
		 	Prvi ciklus je uključivao formaciju grupe, upoznavanje članova, raspodjelu zadataka i dogovor o načinu komunikacije. Fokus je bio na dokumentiranju sustava kroz obrasce uporabe, sekvencijske dijagrame, dijagram razreda i uspostavljanju baze podataka. Što se tiče izrade aplikacije, tu je voditelj od samog početka imao ideju i glavnu riječ. Kao implementacijsko rješenje aplikacije odabran je radni okvir Angular za frontend i Spring Boot za backend. Članovi su bili raspodijeljenji u tri grupe: frontend, backend i dokumentacija, što je sve nadgledao voditelj. Unatoc tome što se pojedini članovi nisu najbolje snašli u poslovima koje su trebali napraviti, prvi dio aplikacije je uspješno napravljen s naglaskom na ispravak dokumentacije za drugi ciklus.
		 	Drugi ciklus je započeo novom formacijom u izradi projekta. Članovi su podijeljeni u dvije grupe: dokumentacija i izrada aplikacije. Fokus drugog ciklusa je bio na izradi aplikacije, doj je dio tima zadužen za dokumentaciju popratio realizaciju aplikacije njenim dokumentiranjem kroz: dijagram stanja, komponenti, razmještaja i testiranjem aplikacije. Na kraju drugog ciklusa je uspješno izrađena aplikacija koja zadovoljava navedene usluge.
		 	Sudjelovanje u izradi projekta je pridonijelo iskustvu članova u njihovom programiranju i timskom radu kao i potrebi za kvalitetnom organizacijom vremena i učenja programskih alata kako bi uspješno realizirali projekt. Iako se pojedini članovi nisu najbolje snašli u ovom projektu, on je na sve ostavio pozitivan utisak kao iskustvo koje će neki nadograditi, a neki poučeni njime popraviti stvari u osobnom pa tako i timskom radu za koje su uočili da su im stvarale poteškoće pri radu na projektu.
		 }
		
		
		
		\eject 